蕭生講警察中肺炎個䅁！

1分50秒！

邊個話佢錄定

蕭生好嘢！

蕭山都幾大愛，話唔會幸災樂禍

各位網友

蕭山有研究宗教佛經
應該都會好注意自己言行
有慈悲心

呢排蕭生大勇
好消息會中
壞消息唔中

蕭生好野

樓豬一日開十幾個燒山post

2019起佢食饅頭都飽, 以前要靠濕之娃搵食

Push

阻膠一名. 不過都好, 燈死班狗.

燒山早半年仲日日恥笑勇武手足

可能呢半年先開始睇佛經多

燒山打手有幾多錢收
我都想做

唔系話「肺炎」變左YouTube禁詞
會影響廣告營收咩

佢係蕭定一

佢已經可以完全控制自己異能

蕭生開始由燈神變成真神